兄弟們跑毒了，趕緊進圈

不了
他們是中國人怕什麼

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大陸人d幽默有時好頂癮

唔明

無打開機？

食過雞未

pubg

洗乜跑姐，有升天外掛嘛

咁撚遠 pack返一喼redbull先起行啦